各位手足，721出咗門口未？

出緊

push

已到

地鐵喇

等巴士

兩點半收工 收工過去

食埋飯即出
利申:新東撚

準備出

旺角迪卡儂有冇貨

sure

銅鑼灣了

食緊飯

黎啦

食埋個飯就去

光復香港
時代革命

準備出

出啦出啦出啦

自己一個出

岩岩沖完涼， 想食個早餐先

我們是人，不是狗！ 要吃飯

omw

快啲叫人出黎啦 唔夠人呀

出發

太少人了

推

快D出黎

係附近食緊野

唔好意思 6點先出得

好似好小人咁

利申出緊

Mtr

唔多人

出了

我著黑色皇馬波衫

不要相認

612已經見到你 拉莫斯 仲要拖埋女

🤫